[
    {
        "randomId": 493
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nzamutse agasozi ubutogotogo buramvuna",
            "option_1": "Akazizi k'amata",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Icyugu",
            "option_4": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "correct_answer": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkoni mu kugukubita yarakuneshaga",
            "option_1": "Intosho mu manga",
            "option_2": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Uruyuki",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mvugirije ingoma ikuzimu abaribi musozi barayumva",
            "option_1": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_2": "Agakono k'impengeri",
            "option_3": "Imigeri",
            "option_4": "Ikigega",
            "correct_answer": "Agakono k'impengeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Watambana ingabo mu rutare",
            "option_1": "Imboni",
            "option_2": "Ikinyabwoya",
            "option_3": "Inda mu nnyo",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Agakono k'amapfa",
            "option_2": "Igikongorwa",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Umuneke",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mapfumfuramanyoni",
            "option_1": "Uruhiza",
            "option_2": "Urwara",
            "option_3": "Amahembe y'inyama",
            "option_4": "Inkota mu bitugu",
            "correct_answer": "Amahembe y'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kadiridiri ka Ndirimba hejuru ya Sandarubeti",
            "option_1": "Umusambi",
            "option_2": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Amazi mu gisura",
            "correct_answer": "Umuntu uri ku ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kati \"bambari\", kati \"ba!\"",
            "option_1": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_2": "Igitsure cya mukeba",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "correct_answer": "Agatonyanga ku kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Uransaba ndaguha",
            "option_1": "Umusirikare",
            "option_2": "Igishorobwa",
            "option_3": "Imyenge y'inzu",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Impeta Kajiga ya Rujinja ironsa umunani",
            "option_1": "Ijisho",
            "option_2": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "option_3": "Injishi y'igisabo",
            "option_4": "Urusenge",
            "correct_answer": "Injishi y'igisabo"
        }
    }
]